大家今晚要小心

林奠警犬想今晚順勢End Game

唔好亂送頭...萬事小心